香港人最叻就係污染節日

農曆年變成互相問候抽水晒命嘅時節

情人節聖誕節變成商家劏豬